group project問題

如果d隊友叫你返學校做你哋會唔會返？
會
唔會

會，同隊長claim車馬費

唔會

邊度有可能claim到

咁中意返，你自己返飽佢

所以咪唔返

樓主讀咩？

Space